無知一問 機場真係封得咩？

要求封支那嘅關口完全合理，但機場點封？

中國航班全cut

唔比大陸航班降落

轉機撚呢

唔比支那機黎咪得囉

照封。
你入過中國，一樣會播菌落機場。
如果經中國飛其他國家再到香港果d, 我覺得就....技術上的確有難度。

Cut埋啦

無晒飛中國嘅仲轉乜機?
轉去唔係中國嘅, 又有乜問題?
封關唔係不嬲都只係講緊封中國咩?

其實停淨上海丶北京
然後大幅減班
一入境全面檢疫
禁轉機

已經ok

可以點轉?
搭去美國再轉飛香港?
出到去就唔洗黎香港啦

[63.07%內地訪客昨日經機場﹑港珠澳大橋﹑深圳灣入境]

二月二日入境數字

內地訪客(入境)
總計：11,715

封剩嗰三個：
機場 4,649
港珠澳大橋 487
深圳灣 2,253
4,649+ 487 + 2,253 = 7389

7389/11,715 = 63.07%

港豬繼續返工

淨俾轉唔俾入

禁中國航班 禁中國人入境

Cut 大陸喱航班有幾難
係要奶共先唔敢封

我估佢意思係香港轉機去其他地方？

你有心咁做都冇計
而唔少國家已經封左關唔比支那人入

一句 停哂 大陸人入境
就可以

not allowed.

之前咪有淘寶出假機票扮係香港轉機囉

你唔CUT佢,好快你比人CUT囉.
你以為鬼佬留比你自主嘅時間好多啊? 疫情擴大就算係美國撤僑,D人返到去都會接受隔離觀察十四日嘅啵. 就算你51州亦不應有例外啦.

層出不窮

唔俾支那人入境呀

14日內去過內地嘅非香港居民全部唔比入境
香港居民 就全部入隔離營

好難咩?

其實D友走嚟HK做乜? HK防疫/隔離措施係做得最不到位,係高危地區嚟.
你留係原地屋企自我隔離都穩妥過嚟HK

回鄉探親果D藍屍就不如留返係鄉下自我家居隔離啦,周圍走仲易瀨嘢.
唔好諗住出事入香港醫院,到時候果到係危險指數爆棚嘅地方嚟. 醫護又唔夠,病患又多............交叉傳染,同戴住個口罩反复用四圍去一樣,仲危險.

美國，意大利，越南都封到，有咩唔得，睇政府做唔做啫

參考意大利，美國，做法

完全係啦

最好轉機都唔俾

轉都唔撚比轉，全面停止中国航班

封中國護照

轉都危險啦

中國護照 中國機 14日內有中國出入境記錄 易到

[文宣戰]快啲打去港台phone in 節目：自由風自由 PHONE(6點半至8點)

機場唔俾大陸機降落已經得 好撚易

支那人持有聯程機票
喺香港轉機可持支那護照免簽訪港7天

跟本就唔係封關
係全面禁止大陸入境
台灣人白人黑人南亞人
無論經機場碼頭陸路
一律可以入境
好似大家都比政府spin左去封關

拎中國護照要即時遣返
14內喺中國逗留過嘅任何人要強制隔離

冇中國黎的機 你又點係香港機場轉 一

「封」 =禁支那人入場
唔係真係封機場

封哂D陸官點落嚟醫
或者做D拎油水嘢
封哂後俾人知偷偷嚟左香港呢D會係黑材料嚟

你問下歧視終國𠴱啲國家

林鄭係未咁蠢呀 大家講既封關好明顯只係要求 內地人/內地機禁到達香港咁簡單 佢老母個腦裝屎架？唔撚識變通既！！！

應該係封中國護照客由中國飛過黎
外國入黎嘅中國人冇可能封得住
咁都中至少易追蹤因為數量大減

有玩過瘟疫公司都知要封機場

機場唔洗封，停飛支那航線就得

十四日內到過終國 的非本港居民就不準入境

有難度咩？

中国護照一律不得入境

護照紀錄三個月內到過中国不得入境

轉機蚛先多

轉境都唔得

到你老母位

停飛支那航線咪得

yes

呢個先係最大問題
大陸人只要買左香港出發既飛機,連簽証都唔撚使就入到香港

唔畀中國人入境囉屌

睇passport咪得

依家一大堆國家block你中國 轉飛得去邊吖

到時日本cut香港先。。。。

另一個原因就係三跑

大撚把支那工人

關人撚事咩, 轉機過主啦

中途轉基再黎香港咁點算.??

唔使針對大陸護照
咪同外國一樣
cut哂大陸航班
所有過去14日去過大陸不可入境或轉機

大陸護照只要証明到過去14日唔喺大陸境內可以入境或轉機

支那客唔比上機黎香港，捉到罰airlines錢。

封咪封 有咩係唔得

直接啲 渣中國passport / 去過中國既唔比入境

大是大非 有咩唔封得？

唔比中國passport入

經過中國 不論甚何國藉不得入關
港人則必需隔離十四天
佢開晒都無問題

過去14日曾經停留中國

其他國家都係咁

你都幾柒喎

fc 樓主係弱智

大陸人唔俾入境咪得囉

依個唔難

限制入境，講完

Block咗你條義和拳垃圾先.

弱智林奠上連登？

其他國家嚟香港嘅航班都有支那人

拒國内機，就可以。
唔拒，就比其他國家拒香港

Block大陸狗，講完

因為好多喺深圳住, 但係香港返工. 呢啲大部份係香港人.

大陸嗰啲就主要係商務, 又或者有錢嗰啲貪香港醫療比較好. 有好多所謂嘅"香港人", 其實係大陸人, 抓住給本Passport. 由香港或者其他地方飛番或者離開 香港.

所以正確啲來講其實唔係 "封關", 而係禁止所有大陸人出入. 香港人進出大陸就自動隔離.

跟美國，講完

一陣佢偷換概念禁外國記者入境話封關呀嘛都得呀

人哋明明個「封關」意思係禁所有由中國大陸來港嘅訪客（即係外籍人士一樣，只要去過中國就唔俾入）
而本港居民由中國大陸返港就要接受監察或自我隔離14日

但係而家條柒婆玩嘢，一封就一刀切，成個關口封晒

係啊
但啲國家唔俾支那人入咪搞到佢地轉唔到機要land香港
一車車大陸人咁入境

大陸航線全cut, 只留貨機
應該常識黎？林鄭扮傻姐

你真係唔撚識字，係全面禁止來自大陸既非本港居民來港

啱，唔好轉移視線

條柒婆擺明玩嘢

cut所有大陸航班
完

所有航線都封 因為啲大陸人會經其他航線黎港

政苦一早已經知呢批黑工

佢地飛到去其他國家，仲洗返嚟香港咩？

世界各國都係咁做，你唔識就收皮自己睇睇人地點做啦

其實都無話想完全要封晒出入, 想唔俾任何人係大陸過黎之嘛, 響其他地方黎既人照樣歡迎

唔難阿 你首先要搵到個隔離地方隔離嗰6萬港人

停哂大陸人入境你都咪話唔爽

只有香港過去一個月內無新症又唔解封嘅話
條街一定清靜到爆

依兩星期係關鍵

完

新屋嶺

禁中國航班就得

特別通道+一架巴士。

關封 係封中國人
唔好比柒婆偷換概念

14日內去過中國咪唔俾落機囉
其他國家都係咁

佢地要黎點封都有方法黎

由北京轉機既一律ok
其他？不了

唔俾入境咪得囉

cut晒去中國d航班咪得lo

封真係攞紅毛泥封死佢咩

轉機只是小問題
出唔到轉機區, 問題已細好多

再者, 本身內地人能去的地方已越來越少了

香港人唔好咁霸道啦

新加坡咪就係咁樣封，轉機都唔得呀。

樓豬有無睇開新聞?
美國意大利澳洲etc 都停左某啲中國航班

咪係 樓豬問埋啲on99問題

係中國only

禁支那人咪得囉柒頭樓豬
無腦

推

人哋都係咁封...唔比大陸機降落

Timatic有教:

Admission and Transit Restrictions:

Passengers who have been in China (People's Rep.) in the past 14 days are not allowed to transit or enter Singapore.

Nationals of China (People's Rep.) with a passport issued in Hubei Province (China People's Rep.) are not allowed to transit or enter Singapore.

推呢個先

其實封關唔係真係想刪左個關口

呢個真
禁支那從來都係衛生問題
同政治無關
全面禁飛支那就可以

Cut

中國機場咪封左,轉機都要再安排或者自己搵方法
機場唔洗同你諗e樣,你公司自己解決

唔知道

港人隔離十四天，
其實有無幾萬個隔離病房？

轉都唔俾啦

利用香港出去播毒整衰埋香港的名
外國封埋香港係遲早嘅事

邊個介意唔俾班蝗轉機?

意大利都係咁封香港啦

事實
中場大撚把 唔知講咩嘅支那人

你拎轉機區啲人嚟較飛呀？工作人員唔係人呀？

lm

唔止，有好多過年前出左去旅行，依家返黎，嗰啲都好多

咩叫唔封得
封關就係咁架啦

班機邊到嚟停過邊有晒全球數據，有心做你使同佢擔心？

全部check到, 點會封唔到?

堅。無知

聽講今日有武漢黑工發消入咗醫院

sor自膠

支那恐怖分子 即時由機場特警槍決

其實參考外國做法就得

航空公司敢自行cut往支那航班，睇怕間間變因航，全部機都唔駛飛

全球60幾個國家都封到啦，唔通香港封唔到咩

望下人哋外國 點樣做都知啦仲要問

秒

呢D野你知我知單眼佬都知
你估７婆真係為班住深圳港蝗唔封關咩